陳智思：或仿效新加坡休市做法

陳智思：或有需要要求所有非必要企業暫時關閉
05.04.2020 10:02

行政會議召集人陳智思表示，美國和歐洲疫情惡化，香港正面臨第二波的疫情，很多人要求政府進一步加強邊境控制，禁止所有非港人入境，但目前非港人入境數字已經很少，只佔入境人數不足2%，指返港的港人才是公共衛生風險的主要來源；政府已經採取措施減少群眾聚集，但仍有改善空間，例如可以限制餐廳只能外賣，或者要求所有非必要企業暫時關閉幾個星期，令絕多數人大部份時間留在家中。他表示措施可能會招致經濟代價，也可能引起恐慌，但要承認不想情況轉差的話，這些措施或許是有需要。

陳智思在一個電台節目表示，社會有人認為政府抗疫工作要做得更快，但官員要面對實際和行政困難，包括措施對經濟的影響，香港可能要面對破產個案和失業情況飆升。他又呼籲大家星期二世界衛生日，向醫護人員致謝。

執左亞洲保險未?

頂你個肺
叫人停市，跟住又唔補貼？！

香港啲老細咪又係繼續迫人番工
講經咩

英國 8 成人工，法國 4 個月人工，美國派 1200 美金 21 日到手

香港: 40000 萬億外匯儲備，加林鄭人工，整死黃店，派錢比老板，員工你死你事

大把人一日都冇停過工
公司0口罩

10000下年先到手

要 21 個月，正確來講係後年

屌你老母真係支那坡做乜都跟住做
Monkey see monkey do

叫香港人停市真係會暴動

講緊政府立法唔俾開工

最非必要嘅港共政府已經停工

無野阻到香港人番工

其實大唔大？

英國撚表示
停咪幾好，買定主機係屋企打住機收人工
我支持呀

停股市
但繼續賽馬

咩玩法

阻人返工要燒春袋

講好左馬照跑！

政府唔畀人返工仲有邊個老闆敢叫人返啊,你估香港人真係咁鍾意返工咩

講閪咩 行政會議成日同林鄭講野相反

都唔明點解香港咁耐
有稅務戶口既派咗先啦
講真句，冇交稅既一係窮開，一係走開稅，no stake in the society，遲d稅收有咩問題

其實香港繼續咁樣半天吊停聚會既方法，
有可能到世界各地都控制到疫情時，香港仍然有零星確診新個案出現。

丢人現眼

停完14日唔封關有撚用

取消今年要交的稅仲好

終於可以大三罷啦，全靠武漢肺炎手足

或彷效馬來西亞踢走新加坡

聽日7婆就會記者會屌7佢亂講

下星期有啦 放心清

係 一日都無停過
新年放完紅日日返

如果全民補貼80%人工，港儲備夠派18個月

停市 搶糧不敢想像

今日去買定先

仿效新加坡，仿效澳門，仿效台灣， 仿效呢個，仿效果個，。。。

乜野都係抄人

墮入圈套

一早要跟新加坡啦
根本新加坡就醒過你香港好撚多

咩都學新加坡，你地份糧直接過數俾李顯龍啦

新加波發生緊

好期待

點解個名改到咁 陳自私

又用行狗成員放風

講完啦可？

麻煩今晚早啲瞓

聽日準時返工

me too。。。屌。。

班獅子山精神廢老集體跳樓

聽政府講遊行係即日派錢比 200 萬人上街架喎 但倒轉原來政府派果雞碎咁多要搞 2 年，係政府講大話定在野行動力高，我真係睇唔透

交乜嘢稅，有撚盈利交稅

你有冇交過稅，你而家係交定1920年度的稅
就係擺明冇盈利，取消佢啦

我就係要呢d

依家無晒集會 咩 21號 31 號活動 全部收晒

睇有無糧出, 有D人真係手停口停

呢個人我覺得真係梁振英2.0
一堆圍爐打飛機會主席、垃圾頭銜
冇做過實際公職，行政會議召集人，但離中共核心人脈又好遠
試玉燒三日，睇佢會唔會又係第二個陰濕仆街

陳智思食撚屎啦行會召集人都係咁嘅撚樣

其實商界都唔介意出糧,但政府都要援助囉

加上真係停工，啲港豬忍唔住+得閒又會周圍去

股市停2星期啦

港府所有政策只係口up，要佢真正付出好難，庫房d錢只會益自己人，港府當左公帤係佢自己咁

新加坡重多過你參考佢做法係咪on9

收啦

香港停課咁耐 有一半學校都係要教畜日日返學校開會

間間中小企 都係叫人返足5日

就連政府部門都係得部份有做在家工作 分流返工時間 扮閪咩扮

有咩？

香港情況好坡狗咁多，有乜必要仿效。
英國補貼停市又唔見你仿效

啲錢要留返利益輸送俾自己人同支那人

明日大嶼筆錢其實救到好多人
垃圾政府

認真？ 依家已經好多行業逼人放no pay
逼放no pay 其實極唔fair

好多人儲夠錢果時想放no pay 去旅行休息，都唔會有老闆肯批

林鄭中計

停市唔係停股市

濕9政府 9吹就叻

所以咪要政府援助囉，而家咪講緊其他國家有封關/封城保貼，香港人就仲要番工

香港玩手停口停全面停工而又唔補貼

基本上每日可以100個人跳樓

呢樣先最撚高手,
第一日唔撚封關. 一味係度拖拖拖

sorry 我認同援助係一定要
但我對"商家肯停工" 呢樣野有保留

陳自私

嘩 港共都驚代表乜

停囉
睇下邊個死
手停口停工聯會個班肯撚定出黎暴動

但政府勒令封城，好似外國咁宣佈只有緊急人士需要番工，其實商界都應該要跟從？

40000萬億
全世界加埋都唔夠香港有錢

正常來講當然要
但香港環境咁扭曲，大財團商家大撚曬嫁嘛

外國民選政府補貼你3份2人工

香港一撚定唔會補貼，你死你賤

個個都話自己必須

指返港的港人才是公共衛生風險的主要來源
姐係有咩事都係因為我地香港人?

啲商家佬平時搵幾多 賺多幾多 都係加你班賤民3% 到依加少少野就糧都唔撚出比你地 仲要扣呢樣扣個樣 香港人真係慘

你咁肯定政府援助商家都會出番糧?

公務員不得善終

回歸後唯一兌現嘅承諾

做得好！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

唔明
因為香港人廢囉

前幾年英國大學加學費已經暴動，法國前排大罷工，香港人呢 滅國都仲係準時返工

市民對個政權冇威脅，政府咪睬你都傻囉，唔明

非必要點定義先？
我公司老闆由一月到而家都認為自己業務好必要唔俾Home Office

呢個政府根本就係垃圾，做乜已經太遲

疫情高峰過去咗了

你係停就一早停，每日加啲 市場仲恐慌

21個月係標題黨誤導
實際上係政府要搵人寫個program
然後先叫人上網填表
再搵人審查張表, 然後按戶口資料send畀各大銀行
最快可能秋季開始派發, 預計今年內完成
雖然唔駛21個月, 但政府講創新科技都有十幾年,
要用差不多一年時間, 真係非常落後!

係就做啦屌
成日得個講字

要求所有非必要企業暫時關閉幾個星期

> 只會令更多香港人去左行山同郊遊

通常林奠會自己衝出黎柒一野先
跟住柒完就會跟返行會意見同做法

柒婆: 香港係自由市場社會

嗱 你唔好同我爭呀

1. 政府派錢（呢啲錢一定要使）
2. 市民自律留係屋企
3. 你唔自律咪戒嚴

根本大家唔出街就唔使咁多野煩

講自律性香港人幾乎倒數第一

股市唔洗停啦.
大家係網上交易. 停工仲好. 多左人係屋企炒股.

要死一定藍絲死先
廢中廢老 人又老又無學歷無體力

過2日就有啦
聽聞就公佈, 比錢停業果班,
好多建制狗屌緊, 所以會再派錢比之前收唔到資助果班人.

成班仲無責任過公公

陳智思真係垃圾

你咁講，D師奶又去搶廁紙了

上年先派完4000 我唔信佢冇資料

唔跑馬驚班廢老會暴動
依家已經工都冇得返

Fuck him!

70幾人

然後香港人繼續吹奏自己識戴口罩好叻
但口罩存貨逐漸耗盡
入唔到外國標準嘅口罩
最尾只可以用強國制口罩

生意有幾大

最有錢就係香港政府，一個沽爆全球

開始放風?

得cargo好搵
motor蝕
航空執埋
話一年賺4億，你咁講我咁聽

10%特權階級

四億都唔差

停市停工, 中小企執得既會慢慢執
最後內地D有錢人, 有勢力人士會低價接哂佢

香港人如果咁都唔反抗，就真係抵死

你班撚樣係做就做啦
成日係到廢up鳩拖
仲有小小腦既就即刻跟新加坡機啦
中間有幾日復活節假呀停小幾日呀
咁鐘意諗縮數

呢個垃圾政府最多咪強制停三日當做左，然後一兩個有錢佬出黎屌就跟手cancel變建議公司停工

不過叫香港人唔返工仲難過太陽由西邊出，叫佢哋唔返肯9定甘願犯法自己躝返公司做野

復活假4日當停左

係就快